因為69，我未試過係連登block咁多個account

同五毛講一句都費時，直接block左佢真係最好。

咁又唔係呀 連登咁多00後
如果我地block晒d5毛 以後佢地開post冇人屌佢地既話 d00後就會以為佢地講既野係岩
最重要係10後最大果個都已經9歲
佢地依個年紀最易比人帶到風向
所以block班5毛唔係一個好方法